Zadanie 3*:
    Stwórz klasę która reprezentuje dziennik w szkole.
    Zakładamy że dziennik ma zawsze 30 miejsc uczniów.
    Każdy dziennik posiada pole - ilość wpisanych uczniów.
    Dodaj metodę wypisania wszystkich uczniów.

    (Zakładamy że uczniowie to po prostu ich imiona i nazwiska - tablica string'ów)
    (Stwórz metodę dodania ucznia i usunięcia ucznia)